[古典撚] 你地點評價ray chen？

我唔係玩開小提琴所以唔係好知啲violin pieces點演繹
但小弟幾鍾意佢拉嘅Mendelssohn同Tchaikovsky
想知小提琴人點評價佢

推

好人一生平安🙏🏻